Starfucks d大陸妹好撚嘈

諗住星期六去Starbucks 飲咖啡靜下
點知成堆大陸妹係隔離嘈撚住哂
D位又窄
成日係枱同枱中間
出出入入
我隻手又放係枱邊等佢patpat hi下我手背

我頂唔順就去拎張紅衫魚
問佢飲唔飲野我請
但要幫我我枱底含撚

點知佢話好呀
我即刻用app叫左杯拿鐵
之後坐得越來越埋
大陸唔知係咪興整容
佢地個個都好厚粉
整副好撚7既文青眼鏡，但勝在個樣夠後生

唔緊要我一手幫佢放係枱
之後黎手將佢個頭按近我lin頭位置
俾佢輕吻我lin
見佢有少少閪面想後悔
我獸性又起
左手輕攬住佢借機抄埋佢左邊波b波微微乳
再按佢落去幫我吹
正佢d口水錫到我成條撚都係
唔怪得頭先講咁多野
佢深左幾下後
我細佬就決定唔理七八九十
黎手射落佢個口

射左之後佢好驚咁左遮又遮
我先施施然去拎杯差唔多凍哂既咖啡
沖啡條友仲奇怪我就左去邊
我以勝利之態冷笑一聲
拎多張紙巾俾條大陸妹

入得Starbucks 想靜靜地？
你無撚嘢啊.gif

仆街仲有溫書撚
去星巴克玩機溝女
包你唔合格

唔𨳒柒佢E道講有柒用

Jed thx

冇意示圖 -1
女女描述不足 -1
低估市價 -1
真實感欠奉 -1

6/10

你無相我點同你分析佢係咪大陸妹？